［認真長文系列］唯有出動解放軍才可平息香港風波

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你